############################################
# Syntax Coloring Map for MTobjects 1.0.2
############################################

############################################
# Constants (LITERAL1)
############################################

# Globales
PAS_D_ACTION	LITERAL1
micro_seconde	LITERAL1
micro_secondes	LITERAL1
milli_seconde	LITERAL1
milli_secondes	LITERAL1
MT_ON	LITERAL1
MT_OFF	LITERAL1
MT_INFINI	LITERAL1


# Boutons
si_non_appuye	LITERAL1
RADIO_BUTTON_0	LITERAL1
RADIO_BUTTON_1	LITERAL1
RADIO_BUTTON_2	LITERAL1
RADIO_BUTTON_3	LITERAL1
RADIO_BUTTON_4	LITERAL1
RADIO_BUTTON_5	LITERAL1
RADIO_BUTTON_6	LITERAL1
RADIO_BUTTON_7	LITERAL1
RADIO_BUTTON_8	LITERAL1
RADIO_BUTTON_9	LITERAL1
RADIO_GROUPE_0	LITERAL1
RADIO_GROUPE_1	LITERAL1
RADIO_GROUPE_2	LITERAL1
RADIO_GROUPE_3	LITERAL1

# Horloges
action_et_arret	LITERAL1
actions_et_arret	LITERAL1

# PWM
niveau_et_arret	LITERAL1
niveaux_et_arret	LITERAL1
on_commence_par	LITERAL1
impulsions_de	LITERAL1
impulsion_de	LITERAL1
periodes_de	LITERAL1
periode_de	LITERAL1
pour_cent	LITERAL1

# Pas à pas
RPM	LITERAL1
RPS	LITERAL1
NON_CONNECTEE	LITERAL1
DEMI_PAS	LITERAL1
PAS_ENTIERS	LITERAL1
UNE_PHASE	LITERAL1
SENS_PAR_DEFAUT	LITERAL1
SENS_INVERSE	LITERAL1
CONTINUE	LITERAL1
micro_pas	LITERAL1
pas_ou_micro_pas	LITERAL1
micro_secondes	LITERAL1
micro_secondes_par_pas	LITERAL1
position_absolue	LITERAL1
pin_Step	LITERAL1
pin_Dir	LITERAL1
pin_EN	LITERAL1
pin_A1	LITERAL1
pin_B1	LITERAL1
pin_A2	LITERAL1
pin_B2	LITERAL1

# Servo
milli_secondes_pour_aller_de_0_a_180	LITERAL1
micro_secondes_initialement	LITERAL1
degres_initialement	LITERAL1
micro_secondes_minimum	LITERAL1
micro_secondes_maximum	LITERAL1
micro_secondes_de_periode	LITERAL1
can_pour_0_degree	LITERAL1
can_pour_180_degree	LITERAL1

############################################
# Variables (LITERAL1)
############################################

# Boutons
bounce	LITERAL1
doubleBounce	LITERAL1



############################################
# Datatypes (KEYWORD1)
############################################

MTquickObject	KEYWORD1
MTmediumObject	KEYWORD1
MTslowObject	KEYWORD1
MTbutton	KEYWORD1
MTdoubleButton	KEYWORD1
MTtripleButton	KEYWORD1
MTcheckButton	KEYWORD1
MTradioButton	KEYWORD1
MTclock	KEYWORD1
MTdoubleClock	KEYWORD1
MThardPWM	KEYWORD1
MTsoftPWM	KEYWORD1
MTservo	KEYWORD1
MTservo4fils	KEYWORD1
MTulnStepper	KEYWORD1
MTstepStepper	KEYWORD1

############################################
# Methods and Functions (KEYWORD2)
############################################

# Globales
MTtimeBase	KEYWORD2
MTmillis	KEYWORD2
MTdigitalRead	KEYWORD2
MTstopDelayMillis	KEYWORD2
MTstartDelayMillis	KEYWORD2

# Boutons
onSelect	KEYWORD2
setOnSelectFunction	KEYWORD2
onDoubleSelect	KEYWORD2
setOnDoubleSelectFunction	KEYWORD2
onTripleSelect	KEYWORD2
setOnTripleSelectFunction	KEYWORD2
onUnselect	KEYWORD2
setOnUnselectFunction	KEYWORD2
getSelect	KEYWORD2
select	KEYWORD2
unselect	KEYWORD2
getValeur	KEYWORD2
getGroupe	KEYWORD2
unselectMTradioButton	KEYWORD2
getMTradioButtonValeur	KEYWORD2
getMTradioButtonPointeur	KEYWORD2

# Horloges
setInterval_ms	KEYWORD2
setInterval1_ms	KEYWORD2
setInterval2_ms	KEYWORD2
getInterval_ms	KEYWORD2
getInterval1_ms	KEYWORD2
getInterval2_ms	KEYWORD2
onTime	KEYWORD2
setOnTimeFunction	KEYWORD2
onTime1	KEYWORD2
setOnTimeFunction1	KEYWORD2
onTime2	KEYWORD2
setOnTimeFunction2	KEYWORD2
setNumberOfActions	KEYWORD2
getNumberOfActions	KEYWORD2
getNumberOfActionsRemains	KEYWORD2
start	KEYWORD2
stop	KEYWORD2
getActive	KEYWORD2

# PWM
setInpulse	KEYWORD2
getInpulse	KEYWORD2
setDutyCycle	KEYWORD2
getDutyCycle	KEYWORD2
setPeriod	KEYWORD2
getPeriod	KEYWORD2
getResolution	KEYWORD2
detach	KEYWORD2	KEYWORD2
attach	KEYWORD2	KEYWORD2
setNumberOfLevels	KEYWORD2
getNumberOfLevels	KEYWORD2
getNumberOfLevelsRemains	KEYWORD2
onStop	KEYWORD2

# Servo
setTimeFrom0To180	KEYWORD2
getTimeFrom0To180	KEYWORD2
write	KEYWORD2
writeDegree	KEYWORD2
writeMicrosecond	KEYWORD2
readMicrosecond	KEYWORD2
readDegree	KEYWORD2
getMinInpulseMicroseconds	KEYWORD2
setMinInpulseMicroseconds	KEYWORD2
getMaxInpulseMicroseconds	KEYWORD2
setMaxInpulseMicroseconds	KEYWORD2
getRun	KEYWORD2

# Pas à pas
move	KEYWORD2
moveAndWait	KEYWORD2
moveTo	KEYWORD2
moveToAndWait	KEYWORD2
setOrigin	KEYWORD2
setPosition	KEYWORD2
getPosition	KEYWORD2
getRest	KEYWORD2
wait	KEYWORD2
stop	KEYWORD2
stopped	KEYWORD2
onStop	KEYWORD2
setOnStopFunction	KEYWORD2
setReverse	KEYWORD2
setStepsPerTurn	KEYWORD2
getStepsPerTurn	KEYWORD2
setStepsPerTurn	KEYWORD2
getStepsPerTurn	KEYWORD2
setMode	KEYWORD2
setSpeed	KEYWORD2
getSpeedMicrosecond	KEYWORD2
getSpeedRPS	KEYWORD2
getSpeedRPM	KEYWORD2



